# developer-test-2018-II

el reto consiste en ejecutar el archivo test.rb

> $ ruby test.rb

y que todas las condiciones de ejecucion pasen correctamente.
para esto tenemos 1 archivo: 

`decoder.rb`

es quien se encarga de codificar los datos enviados. el formato de los datos esta dentro de ese archivo tambien, basicamente es donde tendras que trabajar


el objetivo es clonar este proyecto, resolverlo para que test.rb de todas las condiciones como *OK* y enviar la url del repo solucionado a plataforma@geosatelital.com

preguntas a plataforma@geosatelital.com, errores corregidos = puntos extras.

## fechas:
* limite de entrega: martes 10:00pm
* notificacion de invitacion: 11:00pm (email y SMS)
* dia de entrevistas: miercoles apartir de las 10am.